成日吹捧四驅，我會話玩得掂頭轆或者尾轆先係有真技術

見到啲人成日屌honda一尾到2017年都仲係只肯整頭轆車唔學掃把佬vw個啲出四驅，我心諗你都on9頭尾轆先係真正考驗到揸車技術嘅車囉，唔係話四驅唔好，的確係夠穩定，但如果間間廠都出四驅，咁我呢啲中意頭較嘅仲有咩可以玩？
Sor for 1999

頭驅有乜技術轉向不足個時放下油門等再轉到彎個時再比油姐

尾驅就難救 控制唔好隨時白鴿轉 同埋冇乜人真係識救

咁咪好慢囉

mechanics嚟講MR/四驅係最理想
如果無學過車嘅physics 就無謂講落去了
睇下最快嘅車嘅drivetrain 點都了解到多少

同埋你唔使驚無頭碌車喎
頭碌一定係combustion engine 最平嘅方案

你嘅考技術論其實都唔make sense
好多人追求嘅係操控感同極限
不過攞嚟講部jazz就

頭驅點會無技術
只係講前置引擎
你落brake 重心去咗車頭
本身頭已經重
咪轉向不足
後碌無咗grip
部部車重心都唔同
都要唔同嘅操作方式去配合

我識得有條友揸FR出彎嗰下架車會成架4WD咁加速

咁RR呢？ 舊波子，舊甲蟲

四驅漂移都考到人技術，仲要見過單手揸軚口擔支煙

86對輕量化cappuccino嗰場？

我睇完都得啖笑

你依啲行街揸法咩車都唔使技術啦有冇聽過trail braking呀 頭轆車要做到時間都好講技術 唔係好似你咁打幾隻字咁易

你準備跑澳門？

文太表示飄移入彎雙手離軚攞煙點煙食好撚正常